游B大頭相俾民建聯用黎開telegram

游B大頭相俾民建聯用黎開telegram，游B嬲到打去屌鳩佢

犯我游B 雖遠必誅

游B宜家做緊乜野？邊個養佢？

游B幾時返黎

游B好野

游B

其實植議員個私人電話都係google search，有好多個女仔既電話，呀個number都幾靚，所以咪call左比你

游b出返黎抗爭啦 號召大把兵

段對話好戇鳩

文宣組做嘢
民建聯吸納反中亂港辱華分子，一票不投民建聯